要入元朗一定要小心

黑警仲有記者影一影 比人拍到支那豬都怕被國際制裁
元朗班牛屎佬係黑社會 而且係有黑警勾結既黑社會
絕對不能落單

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑